建制為左破壞選舉 ，策劃多區警暴製造暴動

以前無權力就用土製配方，而家行會成員全部都自己人

我重視選舉
但係唔好睇選舉睇得咁重啦
人命重要好多

為左破壞選舉 中共不擇手段

今時今日仲有人覺得個選舉好重要。。。

佢地覺得重要咪搞呢d野

勿輕敵